話說2月暫時仲未有學生自殺

幾乎個個月都有, 到底下個會係邊個咁唔好彩

未用晒啲利士

未考試派卷

拆完利事，但係比呀媽收埋

讀唔到咪轉科轉校，最多出黎打工姐，如果餓死咪拎住綜援先

自殺既成因有好多
例如你同個有抑鬱既人叫佢人生正面d, 根本無用

根據物極必反定律, 近期應該會死幾件

會死快啲

樓上兩位係咪唔識字

星期四先開學喎

過年後
暑假後
聖誕後

投胎高風期

拎埋4000蚊先

仲有2日情人節
應該就有